令狐沖被困少林寺

當年令狐沖中空城計，攻打少林寺，反被左冷襌圍困於少林寺。
最後靠一條秘道，帶領群豪脫險。
Poly 會不會有秘道？

呀sir 上黎攞料呀？

有，係你媽個陰度

你老母個陰道啊問問問
靜少少得唔撚得 一陣又黃撚曬啦

屌你老母死5毛，我出post 嗰陣都仲未有遊繩走佬，隔咁耐先屌人督灰

食屎啦五毛，宜家集思廣益救poly仔啊，玩分化啊